理性分析日本出局原因

場場失波都關個on9龍事

出咩局

樓豬整臭豬蛇個朵